{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6882028'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-01-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "베이컨요리 파프리카 베이컨볶음 아이들 반찬으로 딱"
    },
    "text": "ベーコン料理 パプリカベーコン炒め 子供のおかずにぴったり\\n\n冷蔵考案にパプリカとベーコンがあり、ベーコンの炒めものを作りました。、調理時間:5分以内、材料:ベーコン、パプリカ、ながねぎ、こしょう、レシピ:パプリカは四角に切ってください他の野菜があれば添えてもいいですながねぎはオスッ切ってくださいやや辛めに楽しみたいのなら、青陽唐辛子を追加してもいいですベーコンを重ねて2cmくらいの大きさに食べやすいように切ってくださいベーコンは油が多いためにベーコン料理をするときは、油をとても少量だけ使用したり使用しないほうがいいです私は乗っていないようにするため、油をとても少量だけ敷けた後、ベーコンを先に炒めて、そっとキツネ色になる時、パプリカを入れてください別に塩加減をする必要はなく、胡椒を軽くかけてジョブ内を取ってくださいノルッノルッ、パプリカとベーコンが色づいたら最後で切っておいた深ネギを入れてくれて火を消してくださいカンブルにさっと炒めてこそ、黄色がかって水気のないパプリカベーコンの炒め物が完成されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "このレシピの調理時間は5分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料はベーコン、パプリカ、ながねぎ、こしょうです。"
        },
        {
            "question": "パプリカはどのように切るのですか？",
            "answer": "パプリカは四角に切ってください。"
        },
        {
            "question": "ながねぎはどのように切るのですか？",
            "answer": "ながねぎはオスッ切ってください。"
        },
        {
            "question": "辛味を楽しみたい場合は、何を追加すればいいですか？",
            "answer": "辛味を楽しみたい場合は、青唐辛子を追加してもいいです。"
        },
        {
            "question": "ベーコンはどのように切るのですか？",
            "answer": "ベーコンを重ねて2cmくらいの大きさに食べやすいように切ってください。"
        },
        {
            "question": "油の使用量について教えてください。",
            "answer": "ベーコンは油が多いため、ベーコン料理をする際は、油をとても少量だけ使用するか使用しない方がいいです。"
        },
        {
            "question": "塩加減はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "塩加減をする必要はありません。胡椒を軽くかけて味を調えてください。"
        },
        {
            "question": "最後に入れる深ネギはどのように扱えばいいですか？",
            "answer": "最後に切っておいた深ネギを入れて火を消してください。カンブルにさっと炒めて完成です。"
        },
        {
            "question": "完成したパプリカベーコン炒めの特徴は何ですか？",
            "answer": "カンブルにさっと炒めてこそ、黄色がかって水気のないパプリカベーコンの炒め物が完成されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 363
    }
}